有冇人鐘意女朋友西面你

但係有時又會好sweet

成日扮嬲

有

西面不知幾正

要錫返

打撚到佢個頭西埋一邊

講就兇狠
條女既威懾之下咪又係

錫返之後同你講句 唔睬你喇

我男朋友一西面我就會好易扯旗

This

Is

無

Great

In 西面，I trust!

識食